請問d細旅遊社會唔會有伏

睇到間間旅遊社去大板都喺5000.6000幾，得果間實惠旅遊3700，會唔會比人呃或者d麻煩嘢。

寧願比多少少錢買返嗰信任返嚟